又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

幾時過數

留名，記得即日過數

留名

1

想你贏 唔好派得唔得？

留名 乜依排咁多未來人

問題係侵未輸

留名！唔好走數

10000 咩先?

希望係咁

空氣